如果你係超級英雄，你會唔會殺罪犯？

細佬我就好by Punisher嗰套理念

雖然Batman講過咁樣同d罪犯一樣
但係我覺得Punisher嘅方法可以更有效率咁清理罪犯
大家點睇

要佢生不如死

小丑個類殺，1般罪犯整個私人監獄做人體研究

咁就視乎你所屬公司係DC定Marvel

緊係殺啦
人地都阻唔撚到你

兩邊都有殺人同唔殺人嘅超級英雄喎

睇咩犯人

女性靚兼後生都唔殺 （例如小丑女、毒藤女）

男既英俊瀟灑要閹完再殺 （例如蜘蛛俠、燙斗人）

一拳超人？？

首先啲煙鏟要絕種

掉哂堆犯去監獄，入面冇人管冇人理
定時定侯掉糧水入去自生自滅
由佢地自相殘殺

唔得啊 殺罪犯咪搞到我無時間返工

唔殺殺左咪失業

返工俠

睇下係咩罪犯啦
如果係Joker咁嘅罪犯就殺咗佢好過

罪犯死哂，咁超級英雄仲有咩價值？

batman係會殺人的

會，直接丟佢地落活火山內

睇邊個宇宙

成個香港政府會即時被架空

一開始就會係會殺的
變左唔殺係因為個時唔可以咁暴力比D細路睇，所以先改左

殺左我咪無野撈

咁個界線點定好

挑斷晒手腳筋算啦